有無risk man人搵工呀

1-2年經驗
人工23K up
有興趣pm

pm jor

pmed

Pmed

Sorry唔識用pm
Tg: bunbunyuri 唔該

Middle office都有